女人 話變就變

一起經歷.走了一年半了..口口聲聲說愛我...卻有了第二個...
我真係好唔開心........

真

女人的攻擊本能源於戀愛意識
男人的攻擊本能源於性慾或報復
by 鳥sir

你派帽先架喎

點解可以咁狠心 完全訓唔到教

你幾歲呀
一年半都唔係好耐姐
後生咪放低搵個更好
岩岩失戀講咩都唔入耳架啦
訓啦
時間過耐咗咪又係一條好漢

醒覺吧

同吹氣公仔一齊咪唔會變囉

男人 話變就變

真灰

唉

呢d垃圾文章根本on9
唔愛就緊係要決絕架啦仲拉拉扯扯扮情聖咩
陣間唔決絕又比人屌收兵架啦

感情不嬲都係話變就變，睇開d啦巴打

臭雞

變左就要死心
我都努力緊

任何人都係

月亮和六便士都on9
巴打睇開咩書？
同埋決絕唔代表殘忍 更加唔代表不能容忍

任何書咁多文字都有位入架啦呂氏春秋咩
我覺得個問題咪就係好多男人都覺得決絕=殘忍、不能容忍
但冇咗感情，決絕根本係好應該做嘅事唔係拉拉扯扯，做多咗好易比無謂嘅希望人

算啦 唔愛你就唔好留人啦

睇幾隻字就話人垃圾文章
唔知巴打有冇經歷過
我自己就試過同同居六年既女朋友分手
女人變果種決絕係突然之間 不但不念前曾
更加係仇視你 半點憐憫都冇
站係你面前果位係你最熟悉既
亦都係最冷血既陌生人 果種心寒呢世都難忘

我咪就係話緊呢段文字垃圾有乜問題
我都試過兩段感情分別拍咗幾年比女人狠飛
話明要決絕仲點念前曾點憐憫你，分手一定係咁
拖拖拉拉無半點好處，快d離開對方世界先容易復原